C朗新隊友一舉動 傷害14億中國人

祖雲達斯早前簽入巴黎聖日耳門中場拉比奧特，呢位24歲法國國腳一抵步獲得大批球迷歡迎，向佢索取簽名同合照，包括1位中國球迷。

不過，拉比奧特喺簽名過程之中，3次「故意」跳過呢位中國Fans，同其他人簽名，當佢冇到。呢一幕畀人拍片放上社交網，令內地球迷非常憤怒，群情洶湧紛紛去祖雲達斯官方社交網Instagram洗版留言，鬧爆拉比奧特係垃圾。

祖雲達斯Instagram上載咗拉比奧特體測相片，成為中國球迷攻擊目標，更有人以「千字文」數臭佢：「能解釋一下為什麼在合影時候故意忽略一個中國球迷三次嗎？如果不給合理的解釋，中國所有尤文(祖雲達斯)球迷堅決不歡迎這種垃圾，請不要帶他來中國參加季前賽，我們不希望看到他。」

另外有其他中國球迷以中文留言，要求拉比奧特解釋，叫佢如果唔鍾意中國，請唔好來中國，亦有人指祖記忽略中國市場，將會被世界淘汰。

祖雲達斯將於7月24日喺南京同國際米蘭踢國冠盃賽事，如果拉比奧特隨隊，勢必成為攻擊目標，祖記訪華之前，真係要諗下計先拆除呢個「公關炸彈」。

中文鬼識睇咩

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

wfc

睇到自己咁撚高

祖記忽略中國市場，將會被世界淘汰
睇你地國足啦支那人

成班失心瘋

玻璃心

另外有其他中國球迷以中文留言，要求拉比奧特解釋，叫佢如果唔鍾意中國，請唔好來中國，亦有人指祖記忽略中國市場，將會被世界淘汰。

有冇片笑吓

撚狗咁撚

迷朗果然有原因的

明白9蛇 點解迷花了

又真係賤左啲 美斯都唔會咁串啦

上面補返gif圖

除開佢係中國人嘅因素
咁又過份左少少

雖然反共好撚慘

件綠色衫好柒

佢無做錯到.JPG

雖然反中 不過條友好賤

可能係歧視亞洲人
唔止歧視支那

呢句真 就算唔係支那人
日韓港企埋去佢都一定一𨶙樣

攬住支那人一齊死啦

歧視弱智仔啫
試下吳彥祖咁款行埋去吖

十幾億玻璃碎

英文鬼識打咩

真係好撚煩
黑人果時都冇咁撚鳩煩
收皮喇支那狗
黑人就白人歧視
你班支那狗就全世界歧視
諗撚下點解喇仆街
吠吠吠

做得好

著住件國安梗係唔同佢影

條友好毒 唔知佢想做乜

我覺得木村行埋去都一樣當佢唔知邊個亞洲大叔
呢類鬼佬擺明係唔會留意你asia有咩紅星，亦唔會專登留意去分你係咩人種

屌 真係好撚玻璃心啊救命
去唔去中國都冇所謂啦 又唔係班大陸仔出糧

點解一家要理你，全地球人都欠咗支_那咩？

關阿朗咩事

明顯係條友著綠色國安杉，九唔搭8啦，抵死，做球迷都唔醒水

不過大陸人係柒

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

亦有人指祖記忽略中國市場，將會被世界淘汰

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

其實條大陸佬係慘嘅不過真係得中國人會上綱上線
咩都要搬曬成個國家14億人出黎
呢件事就咁睇Rabiot 理虧硬 但d大陸仔下下衝出黎真係好撚柒

慘 去到邊比人歧視到邊 就鬧到邊

邊度有?ig 半句中文都唔見

東亞靚女企埋去可能就理

你班支那人又咪係上淘寶買老翻，13億人有冇1萬人真係課金買正版呀

你咪唔撚好睇囉 on99

鬼佬撚識你吳彥祖咩
吳彥祖鬼佬眼中叫靚仔咩
就算靚仔人地就就對你好D咩,基佬呀

差d睇錯以為c朗咁型添

但呢個世界唔鐘意亞洲人既原因 我相信都係多得虫國人

邊個亞洲人, 在鬼佬眼中係靚仔的

其實咁諗，拉比奧特唔識中文，都係驚你件衫唔知印乜奇怪嘢

根本無人理，又作新聞

其實佢咪俾佢啲同胞累

真係好賤 反而覺得個球迷好慘
其實唔比係華人唔一定中國架佢一睇就分到？

傷害全球黃種人感情

有grad din毒撚嗰種唏噓

rabiot本身都賤種格

連登咁都撐得落
咁又係，如果佢見到連登仔、一定認得出係香港人、請連登仔番屋企tim

所有華人都係低賤
包括香港人架啦

人哋鬼撚知你係中國人，佢唔係睇你唔起，係睇唔到

不過個人又真係幾慘既

北京國安

忽略中國=被世界淘汰
真係笑到我抽筋
點解可以睇得自己咁高

有咩好笑你唔 係以為佢哋識分中國人同香港人呀嘛

咩都拖阿朗落水

強烈要求意甲讓最少20支中國球隊參賽

否則14之憶支蝗移植

原來支那狗已經由覺得自己係強國
進化到以為中國=全世界

想知如果換轉係一個香港人被拉比奧特撚
呢度會有咩反應

其實第一張真心吾知佢想點
人地就個個都開定曬相機
放出嚟比佢知佢想同佢地影相

其他就明顯撚佢啦

不過無前因後果
鬼知佢係咪做咗啲乜嘢令到人地咁對佢咩

一睇就知係歧視亞洲裔啦
不過睇到班玻璃心碎晒就開心返

以為中國足球世界第一咁

無睇哂成個過程，第一條gif佢係skip咗個大陸閪
但其後個大陸閪不停係到拍佢隻手叫佢合照又係自己衰
啲大陸狗就算問路都係，好撚鍾意黐身黐勢

支那仔

唔撚打柒支那人算俾面啦

其實係歧視華人

件衫點影呀、不如你攞件拿玻里波衫同佢影呀On9我驚未影就俾其他人打柒先

其實我都覺得係唔明連登仔笑咩
香港人去到分分鐘都同一命運
呢個支那又無做d咩，純粹球迷身份想影張相但被無視其實幾sad
成件事係柒在班網民睇得中國太高

大陸人真係好嘔心，乜都推到民族層面。

黑人都係

擺到明歧視亞裔啦，邊個黃種人去都係咁，其實條友係PSG搞到訓練都無得去個人格都有D問題

效力巴黎聖日耳門的拉比奧特因不滿自己未有獲選入法國的世界盃大軍名單，憤而退任國家隊候補球員資格。主帥迪甘斯坦言對這名年青球員的舉動失望，並指其決定是個錯誤。

拉比奧特和巴黎的合約將在今夏到期，由於續約談判失敗，巴黎在去年年底宣布封殺他。“拉比奧特將不會再為巴黎出場。”巴黎體育主管安特羅-恩裡克這樣公開表態。如今拉比奧特不但進不了大名單，而且還進不了一隊進行訓練。如今大巴黎直接把他踢到了預備隊中。

中超是但一隊入到蛆一球都當你贏

完全當佢透明

忽略中國市場，將會被世界淘汰。

咁睇得起自己?

中國所有尤文(祖雲達斯)球迷堅決不歡迎這種垃圾，請不要帶他來中國參加季前賽，我們不希望看到他。

亦有人指祖記忽略中國市場，將會被世界淘汰。

支那人

其實都pk太串了，人地可能等左佢好耐。

rabiot一向麻煩友
佢都似真係歧視asian

不過玻璃心吹到蛆會畀世界淘汰個下真係得啖笑

唔好盲反住先
睇片真係好撚仆街 完全無視
個fans既表情勁撚慘
根本係歧視華人

睇完啲gif只係覺得拉比奧特條好撚仆街

睇見呢個post既香港人笑鳩中國人證明香港人地位最低賤

其實係
你擺第二d亞洲人落去 做同一樣既野 佢都9成9當你冇到

那年十八 母校舞會 站着如嘍囉

人地中國人都叫一條心吊柒佢香港人真係自己人打自己人最叻

簡單啦，話係當時以為個個人係港獨份子，所以故一意跳過囉，中國人實高潮

人地準備晒電話 簽名簿
你一條友棟埋去兩手空空都唔知你想點

黐線㗎 班連登仔
依家係種族歧視
仲可以咁開心
以為自己冇份
去到外國人哋鬼識分你中國人定香港人

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

毒撚 know that feel

我都好憎中國人
但psg全體上上下下都係垃圾

咪係 搵個大陸妹過去可能就理

屌 其實你代入個球迷幾撚慘
咁辛苦排到前排 偶像係面前 但撚狗咁撚

又的確有同過亞洲男性單獨影相

連登仔同支那人一樣咁易民族主義上腦話人歧視

如果綠衫果個係白人，係咪條氣會順番？

人自卑先會覺得自己被歧視，成件事根本係成班蝗蟲自視過高。

公關mode

1. 件波衫太大個nike
2. 唔知中文字寫啲咩
3. 其實最尾有冇影到？

唔好叫中國啦 叫玻璃國

Racist 的話又真係唔係咁好

高麗越南蒙古係中國自古以來不可分割嘅部份

話人地歧視asian既連登仔情何以堪

種族歧視你地笑乜柒

支拿事後係吹大左
但睇片個fans冇問題wor
係rabiot仆街
我都反共 但唔好盲反

問題係呢到得1個華人 偏偏3次skip左佢
冇片冇嘢好講

同人講蝗話人地識鳩聽咩

你試下果個係黑人
拉比奧特除時比人罰停賽

我哋都歧視啲阿差啦 比人歧視返有咩問題

根本唔關佢係咪中國人事

佢著「國安」波衫
係nike既

祖記同哩位球員係邊個牌子既呢？
屌之前睇清楚先啦⋯⋯
佢同條友合照就俾人屌啦真係

連大陸個邊d球迷屌到條友反艇，
話佢自己弱智好啦
叫佢唔好影衰晒中國人

你地竟然有人覺佢慘

單野一早有大把大陸人都屌
條友著國安衫
去搵祖記球員合照有問題
著Nike衫搵Adidas 球員合照

咁既日子仲要

弱弱一問
點解叫國安？

平心而論
佢應該係特登skip個球迷
唔肯定係咪因為種族歧視
但個球迷其實都幾慘
難得親身見到個球星但被當透明
中國網民上綱上線就食屎啦

呢個有證
一係記者一係VIP
邊得罪得

唔知真相 點解都得
除非有另一個著nike衫/亞洲人 又有影相簽名

球隊嚟

I chat
We chat

工作人員黎，可能去深圳踢法國超級盃個陣佢招呼大巴黎班球員

所以唔洗過度神化呢個舉動

寫住國家安全部呀
點敢合照呀

耿爽：球員不理會中國球迷 不尊重一個中國 入侵中國內政

咁如果係黑人呢？

咁撚叻 咪唔好睇咯on9 我照帶 你咪罷睇咯 垃撚圾支那狗
淨係識靠嚇 同啲藍絲一撚樣 你至撚多罷睇 唔撚係會去威脅人咯 垃圾落後國家 落後人種

佢合唔合根本係人地自由啦😅
又一唔識人權、自由 既例子

應該係因為條支那人冇禮貌，英文又唔識講，係度毛手毛腳要人同佢影，所以被刻意無視
但其實唔值得高興..係人地眼中各位連登仔都係chinese，我地係俾呢班支那人陀衰緊

屌多次 垃撚圾 支那狗

x2

用中文
我唔要求用法文，至少班生番都用英文啦
不過又翻牆又英文

我覺得係呢個原因

支那人好易認！仲要著件青色T
日本人一睇就知⋯⋯

知你攞簽名係用黎炒 擺明唔簽

佢應該係歧視亞裔

根本佢就係歧視亞洲人
就算個球迷係香港人佢一樣歧視
佢點會一眼就識分中國定香港

法國佬最鐘意racist

呢個先係事實，d動作無人知佢想點

一看衣著就知啦

而家係有巴打講緊佢歧視亞洲人

你睇衣著就可能識分
但外國人唔係呢
你識唔識分馬里同科特迪瓦 幾內亞同幾內亞比紹人？

爽爽出聲未

接觸得多華人既鬼佬先會識分中國人同香港人
普遍既鬼佬都係唔撚識分

咩神化
如果佢真係歧視支那人
就算係工作人員佢都可以拒絕合照啦

其實 Rabiot 係Adidas 旗下運動員
你著緊nike衫就預咗人哋拒絕啦

心碎了

我覺得條友肯定係咁講

支: 可不可以跟我拍個照(普通話)
鬼佬：都唔知佢up乜鳩

c朗：關我撚事

C朗都有代言柒牌牌

認同，鬼佬識撚分支那人、魚生人同泡菜人咩。
但佢地對亞洲人既印像就一定係比支那人影響左好多

吾你老母

事後咪畀人屌死囉

事後鬧到顛

又會唔會係佢認錯人叫咗人許生？

ON 撚鳩
咁多衫唔揀係要著呢件

佢係特登講俾啲領導聽，攞分數嘛

傻西
你唔自認香港人
佢地從外表無可能分到